<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="report_res_partner_document">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                <t t-call="web.internal_layout">
                    <div class="page">
                        <div class="row">
                            <div>
                                <b>REUNIDOS:</b>
                                <p>
                                    De una parte, Don MIGUEL ÁNGEL VILCHEZ LOBATO, con DNI
                                    29.044.105-G,
                                    en representación de la entidad LA ALMAGRA CONSULTORES S. L.,
                                    con
                                    domicilio en Huelva en C/ Béjar nº 29, 4-A, de Huelva y C. I. F.
                                    B-70.680.780, en adelante el ASESOR.</p>
                                <p> De otra parte, Don <span t-field="doc.name"></span> mayor de
                                    edad, vecino de <span t-field="doc.city"></span>(<span
                                        t-field="doc.state_id.name"></span>) en y con NIF <span
                                        t-field="doc.vat"></span>, en representación propia, en
                                    adelante el ASESORADO. Ambas partes intervienen en nombre
                                    propio, Ambas partes intervienen en nombre propio,</p>
                            </div>
                        </div>
                        <div>
                            <b>MANIFIESTAN</b>
                            <p>
                                Ambas partes suscriben la presente Hoja de Encargo de tramitación de
                                solicitud de Ayuda para su curso y diligencia con sujeción a las
                                siguientes condiciones:</p>
                            <p>
                                <b>SEGUNDA: Duración del contrato.</b> Alcance del trabajo:
                                TRAMITACIÓN DE SOLICITUD DE AYUDA para el apoyo a inversiones en
                                explotaciones agrarias en el marco de la PEPAC 2023-2027.</p>
                            <p>
                                <b>TERCERA: Honorarios y forma de Pago.</b>
                                <p>En concepto de honorarios se facturará los siguientes importes:</p>
                                <ul>
                                    <li> 800 euros pagaderos a la firma del presente documento.</li>
                                    <li> 8,5 % del importe la PROPUESTA DEFINITIVA de RESOLUCIÓN del
                                        expediente.</li>
                                </ul>
                            </p>
                            <p>
                                A estas cantidades habrá que incrementar el correspondiente Impuesto
                                sobre el Valor Añadido.
                            </p>

                            <p> En los citados honorarios no están incluidos aquellos servicios
                                relacionados con la obtención de la documentación técnica necesaria
                                para la concesión de la subvención, así como las gestiones <b>NO
                                LIGADAS</b> a su tramitación, aunque tengan relación con la misma.
                                Por ello se determinará en cada caso la cuantía a facturar en
                                función de las características de los mismos. </p>

                            <p><b>CUARTA. - Pago del precio:</b> El pago del precio estipulado en el
                                pacto anterior, se realizará por transferencia en la cuenta número
                                ES17 0237 0508 3091 7370 2014. Dichos ingresos deberán realizarse en
                                los plazos establecidos en la cláusula anterior.</p>

                            <p><b>QUINTA. -Resolución e incumplimiento:</b> La falta de pago de las
                                cantidades establecidas en la cláusula tercera facultara al gestor a
                                resolver el contrato, y si lo estimara oportuno, a proceder a su
                                reclamación judicial, siendo de cuenta del cliente los gastos que
                                ello origine, incluidos los derechos y honorarios de Procurador y
                                Abogado, aplicándose desde la fecha del incumplimiento el interés de
                                demora legalmente establecido y las cantidades adicionales
                                siguientes: Si, una vez publicada la PROPUESTA DEFINITIVA de
                                RESOLUCIÓN del expediente, momento en el cual ha de abonarse el 8,5
                                % del importe resuelto, el pago de este se demorase TREINTA DÍAS, se
                                aplicará el 9,5 %, en vez del 8,5 %, sobre el importe resuelto.</p>
                            <p>Si el expediente del cliente se incluye en el listado de
                                beneficiarios
                                PROVISIONALES, tras la publicación oficial de la PROPUESTA
                                PROVISIONAL
                                DE RESOLUCIÓN, y por causa imputable al mismo incurre en algunas de
                                la
                                circunstancias que le impiden ser beneficiario de la ayuda
                                tramitada, y
                                como consecuencia de ello el expediente resulta DENEGADO en la
                                PORPUESTA
                                DE RESOLUCIÓN DEFINITIVA, abonará al gestor el 6,5 % del importe
                                total
                                de la ayuda aprobada provisionalmente.</p>
                            <p>A estas cantidades habrá que incrementar el correspondiente Impuesto
                                sobre el Valor Añadido.</p>
                            <p>Las circunstancias que impiden la obtención de la condición de
                                persona o
                                entidad beneficiaria de la ayuda tramitada son las siguientes:</p>
                            <ol>
                                <li>Haber sido condenada mediante sentencia firme a la pena de
                                    pérdida
                                    de la posibilidad de obtener subvenciones o ayudas públicas.</li>
                                <li>Haber solicitado la declaración de concurso voluntario, haber
                                    sido
                                    declarada insolvente en cualquier procedimiento, hallarse
                                    declarada
                                    en concurso, salvo que en este haya adquirido la eficacia un
                                    convenio, estar sujeta a intervención judicial o haber sido
                                    inhabilitada conforme a la Ley Concursal sin que haya concluido
                                    el
                                    período de inhabilitación fijado en la sentencia de calificación
                                    del
                                    concurso.</li>
                                <li>Haber dado lugar, por causa de la que hubiese sido declarada
                                    culpable, a la resolución firme de cualquier contrato celebrado
                                    con
                                    la Administración.</li>
                                <li>Estar incursa la persona física, los administradores de las
                                    sociedades mercantiles o quienes ostenten la representación
                                    legal de
                                    otras personas jurídicas, en alguno de los supuestos de la Ley
                                    5/2006, de 10 de abril, de Regulación de los conflictos de
                                    intereses
                                    de los miembros del Gobierno y de los Altos Cargos de la
                                    Administración General del Estado, de la Ley 53/1984, de 26 de
                                    diciembre, de Incompatibilidades del Personal al Servicio de las
                                    Administraciones Públicas, de la Ley 3/2005, de 8 de abril, de
                                    Incompatibilidades de Altos Cargos de la Administración de la
                                    Junta
                                    de Andalucía y de Declaración de Actividades, Bienes e Intereses
                                    de
                                    Altos Cargos y otros Cargos Públicos, o tratarse de cualquiera
                                    de
                                    los cargos electivos regulados en la Ley Orgánica 5/1985, de 19
                                    de
                                    junio, del Régimen Electoral General, en los términos
                                    establecidos
                                    en la misma o en la normativa autonómica que regule estas
                                    materias.</li>
                                <li>No hallarse al corriente en el cumplimiento de las obligaciones
                                    tributarias o frente a la Seguridad Social impuestas por las
                                    disposiciones vigentes.</li>
                                <li>Tener la residencia fiscal en un país o territorio calificado
                                    reglamentariamente como paraíso fiscal.</li>
                                <li>No hallarse al corriente de pago de obligaciones por reintegro
                                    de
                                    subvenciones. Se considerará que se encuentra al corriente
                                    cuando
                                    las deudas estén aplazadas, fraccionadas o se hubiera acordado
                                    su
                                    suspensión con ocasión de la impugnación de la correspondiente
                                    resolución de reintegro.</li>
                                <li>Haber sido sancionada mediante resolución firme con la pérdida
                                    de la
                                    posibilidad de obtener subvenciones según la Ley 38/2003 o la
                                    Ley
                                    58/2003, de 17 de diciembre, General Tributaria.</li>
                                <li>Tener deudas en período ejecutivo de cualquier ingreso de
                                    Derecho
                                    Público de la Comunidad Autónoma de Andalucía.</li>
                                <li>En el supuesto de tener la condición de empresa, haber sido
                                    sancionada o condenada por resolución administrativa firme o
                                    sentencia judicial firme por alentar o tolerar prácticas
                                    laborales
                                    consideradas discriminatorias por la legislación vigente.</li>
                                <li>En el supuesto de asociaciones, estar incursa en alguna de las
                                    prohibiciones mencionadas en el artículo 13.3 de la Ley 38/2003.</li>

                                <li>En ningún caso podrán apoyarse explotaciones que se encuentre en
                                    dificultades o en crisis, definidas según recogen las
                                    Directrices
                                    comunitarias sobre ayudas estatales de salvamento y de
                                    reestructuración de empresas en crisis (2004/ C244/02), Diario
                                    oficial de la Unión Europea, de 1 de octubre de 2004, de la
                                    página 2
                                    a la 17.</li>

                            </ol>

                            <p><b>SEXTA. - Desistimiento del contrato por parte del cliente:</b> Si
                                el expediente del cliente figura en el listado de BENEFICIARIOS
                                PROVISIONALES, tras la publicación oficial de la PROPUESTA
                                PROVISIONAL DE RESOLUCIÓN y decide unilateralmente no seguir con el
                                procedimiento previo a la publicación oficial de la PROPUESTA
                                DEFINITIVA DE RESOLUCIÓN, abonará el 6,5 % del importe
                                provisionalmente aprobado.</p>

                            <p>
                                <b>SEPTIMA. - Obligaciones del cliente:</b>
                                <ol>
                                    <li>Facilitar toda la documentación necesaria para la
                                        tramitación de
                                        la solicitud que se encarga.</li>
                                    <li> Formular las consultas o visitas en las horas establecidas
                                        al
                                        efecto.</li>
                                    <li> Efectuar el pago de los honorarios</li>
                                    <li> Encontrarse al corriente de sus obligaciones con TGSS, AEAT
                                        y
                                        Hacienda estatal y autonómica</li>
                                    <li> No efectuar gestiones ante los organismos que cursan la
                                        ayuda
                                        solicitada sin previo conocimiento del gestor.</li>
                                    <li> El cliente no podrá solicitar colaboración en la
                                        realización de
                                        acciones u omisiones fraudulentas o tendentes a eludir el
                                        cumplimiento de la normativa aplicable.</li>
                                    <li> El cliente responde de la exactitud de los datos
                                        facilitados
                                        para la consecución de los trabajos encargados, que deberán
                                        ser
                                        completos y entregados dentro de plazo. Sera de su exclusiva
                                        responsabilidad las consecuencias que se deriven por causa
                                        de
                                        que los datos facilitados por el cliente que sean
                                        incompletos,
                                        insuficientes o se entreguen fuera de plazo. El plazo máximo
                                        para entrega de la documentación será de 20 días a partir de
                                        la
                                        publicación de la convocatoria de la ayuda cuya tramitación
                                        se
                                        encarga.</li>
                                    <li>Una vez cumplimentada la solicitud de Ayuda el cliente
                                        deberá
                                        revisarla personalmente y ratificar que los datos contenidos
                                        en
                                        la misma se corresponden en su integridad con la información
                                        por
                                        él suministrada exonerando al gestor de cualquier
                                        responsabilidad que pueda derivarse de los datos contenidos
                                        en
                                        la misma.</li>
                                    <li>No encontrarse incurso en causa que impiden la obtención de
                                        condición de persona o entidad beneficiaria de la ayuda
                                        tramitada</li>
                                </ol>
                            </p>
                            <p>
                                <b>OCTAVA. - Jurisdicción:</b>Las partes renuncian al fuero propio
                                si lo tuvieran, se someten a los Juzgados y Tribunales de Huelva. </p>
                            <p>
                                <b>NOVENA. -Normativa Aplicable:</b>Este contrato tiene carácter
                                mercantil y se regula por sus propias cláusulas o en lo que en ellas
                                no estuviera contemplado, por lo previsto en las disposiciones
                                españolas contenidas en el código de comercio leyes especiales y
                                usos mercantiles. </p>
                            <p>
                                <b>DÉCIMA.- Información sobre protección de datos:</b> Como
                                responsable del tratamiento le informamos que recabamos sus datos
                                con la finalidad de mantener, desarrollar y gestionar la relación
                                contractual con nuestra entidad. La base legal para el tratamiento
                                de sus datos es la ejecución del servicio solicitado. Conservaremos
                                sus datos el tiempo estrictamente necesario para responder a
                                exigencias legales. Los datos no se cederán a terceros salvo en los
                                casos en que exista una obligación legal. Puede ejercer sus derechos
                                de acceso, rectificación, supresión y portabilidad de sus datos, y
                                la limitación u oposición a su tratamiento a través de nuestro
                                correo electrónico o domicilio fiscal. De igual modo, podría
                                interponer una reclamación ante la Autoridad de Control en
                                www.aepd.es. </p>

                        </div>
                    </div>
                </t>
            </t>

        </t>
    </template>


    <template id="report_contract">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                <t t-call="alfinf_report_contract.report_res_partner_document" />
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>